netflix電影：危險謊言 Dangerous Lies

有無巴絲睇咗呢套？

危險謊言 Dangerous Lies

Director: Michael M. Scott

Writer: David Golden

Stars: Nick Purcha, Joe Costa, Camila Mendes

一位破產的看護意外繼承病患的不動產；然而，晦暗的秘密卻纏繞著這筆剛得到的財富，將她捲入欺騙和危險的境地。